其實大家都比viu tv呃左

你估條女真係咁戇鳩?
昆鳩你睇佢個節目chok views咋傻閪

曲